蘭的是日健康飲品-「夏枯草」

清熱是緊要的

有舊垃圾

依度唔係垃圾台

你熱氣嗎?

頭先食左件芝士餅

是我飲完之後既廚餘only

是 食太多bieeno

唔影芝士餅

芝士餅係東南亞果D來的，唔特別架

可以食綠豆

好味